做我老婆好唔好 英文點講

求教

I go to school by bus

Be my wifi ok

fuck my wife. ok?

Fuck you forever,ok?

Be my wife good or not good?

Be my old woman ya?

be wife ok?

Do my wifi ok?

Fuck my wife ok?

I go to school by 🐮

do ng do my wifi?

let me fuck

marry me

Do my wifi forever ok?

do me wifi o5ok ar

You sucky sucky
Me cocky cocky

Be my USB port forever?

check, please

Do me wife good ng good

你老母，呢度係印度呀

I am your taxi

jo ngor lo paul ho ng ho

be my old old woman, good good?

$500 fast trade ok?

$/Q?

be my wifi good no good?

free Q fever, ok?

Do me old grandma ok no ok?

Be my one, and only one, marry me.

Ok

make me wife ho 5 ho

Joe ngo low por ho ng ho?

do my old grandma good no good?

Do my wife good good?

Make me a wife, good or not?

Would you please do the old lady for me?

Fuck u for free ok?

No hj anymore bj please

Unlimited free q forever, ok?

translation server error

do me wifi ho no ho, English.speak

How much 1 Q?

Are you free tonight?

樓豬好勁， 一個咁簡單嘅問題就測試到連登整體英文水平

low chu ho ball

Be my free chick forever. Ok?

how much?

Do my old grandma good no good

Can u give me your freestyle ?

do me old grandma good no good? english point speak

Marry me

no sex

Today is good day

suck my dick

do you have wifi?

i fucked your sister

I am rich

May I fuck you?

jo ngor lo poh ho ng ho?

fuck you everyday.

Do I wife ok or not ok English how to say

I am gay

would you be my wifey

Angel Fong Ga~

I am the one for you

In and out all day ok?

be my wife very bad

i am rich

Be my old grandmother good five good

Zuò wǒ lǎopó hǎo wú hǎo

I like wear hats

Fuck me in front of my wifi .. okay ?

Free Q forever ok?

I fuck you okay!?

Do wife. Ok ma?

be my old grandma ok or not?

You just a G!
Be my own G forever

Can you be my wife please?

I sit the bus to shool

give me a price

痴撚線公司

Show u the money

angel fon ga

Be my wifi bitch

Translate server error

Suck my dick

I have car and house

Be my wife good no good?

hi $?

Can I fuck you officially?

綜緩單親大肚窮學生，家用平少少，得唔得？

Do my old grandma good no good?

Be my left hand ok?

Cum cum in you

tonight bok yea yea ng yea

Can I speak Chinese. Ok
做我老婆好唔好